給想罷工但又未下定決心嘅你

唔想做一件事 你會搵到無數個藉口
但想做一件事 你會搵到無數個理由

自己諗

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

今日黃大仙咁撚樣
仲想扮正常無事發生返工？

我當你真係有理由唔罷得工
咁可唔可以請罷唔到工既大家自發去不合作幫自己搵藉口同老闆交代

淨係想講 你問下自己香港定份工重要